緊急！黑警係屋邨拎真槍指住街坊

留意右邊隻綠色野隻左手係心口拎左啲咩

推呀

P牌推唔郁呀

幫你推

推！

屌

推下先

推

push

大力推

推呀 p牌推唔郁呀

咁都忍到

推啊 救人

推 cls

推啊屌！

哇屌佢老母

WTF

推！！！！

推唔撚郁啊

推啊 手足黎㗎

葵涌邨

Push

憑咩要記者熄機 點解要熄機 有咩唔見得光

痴撚線 搭lift都要食椒
死黑警 枝槍走火 lift入面無得避嫁

推！！！

推啊

幫推！

Push 被突擊
無記者 好擔心

班皇軍做乜撚

Push cls

當場個班街坊有機會被滅口

國際要人 唔可以比葵涌手足既血白流

痴撚線

有無人幫手推上Twitter

食屎狗 一見到鏡頭就懶係野

小心炒車 認真問
槍會擺心口？

係咪有武器就大哂？

tui

癡撚線

睇落似袋口cover黎，最尾記者走遠果陣影到右邊腰好似重有把槍係度

lp

手拎住 有冇睇片

槍應該唔會係心口

屌你死黑警 ！

一個唔小心又會係電光火石之間射殺街坊㗎啦

Lift 既CCTV！

佢喺心口拎出黎

屌那媽，死黑警，死全家！！

以家好似走曬 聽手足講條橋有幾達血跡

啲狗真係好撚野蠻

狗隻手本身搭前面膊頭
再伸去心口拎咗舊野出黎
槍會放心口？
冷靜 睇清楚先啦

應該唔係，又短又粗既

p牌推唔郁
仆街黑警

小心

擺心口

T

死黑警

手指

pish

屌推呀

肛蛇：同事呢支高壓水槍黎既姐

拎CCTV呀

屌 痴撚線 推

想問熄乜撚野機

推 黑警死全家

真槍好明顯

推呀！！！

死癲狗屌你老母

呢個咩事呀

有記者未

有呀但得一個 仲有班曱甴走左...

嘩屌佢老母

唔似

推呀cls

堆

推呀！

推到全世界都知呀！！！！！！

點睇都唔係槍炒完可樂又想再炒車

推
劫匪

屌，屍殺電梯！

push!!

仆佢個街！無記者係後面咪係裡面直接開槍！要backup！推上國際

左邊隻野好激動 一野扑落去手足到 叫坐返低

皇軍殺到黎

失控啦

Cls

cls 好撚驚

撞呀

左邊果個失L控！仆街POPO

又用真槍

所以就算右邊嗰隻冇掹槍都好值得推

推
推
推

push.

手指起角？

支野曲既又唔似槍
但咁長又唔似手

CLS

同831有咩分別

又想殺人

嘩 屌佢 擰轉頭見到有鏡頭先停 無鏡頭咪開咗槍？

棍又無可能咁短

Dklmch

Oush

屌你老母

我都諗緊佢係咪揸緊槍...

真係殺上你屋企搞鳩你

Loop一次手指黎架屌

食二噁英食懵左

昨日（11/11）
車牌：SC68xx, 車款黑色NISSAN的車主仍在醫院留醫
律師指仍未找到對車住有利嘅video/ photos💔
昨天啲片，由車主俾㩒低後，警車都阻擋左視野，可能要搵從另一邊視角嘅片段🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻
請好心人救救車主
車主是一個充滿教學熱誠的學校老師💔💔
麻煩大家幫手睇下有無600-630上水雞嶺迴旋處附近既片
睇下幫唔幫到佢
麻煩幫手傳開去🙏🏼🙏🏼🙏🏼
如有，請tg 聯絡@hkers1111
或64315452 梁律師

憑咩要求記者熄機

屌
有無人有影到。。。

係咪噴噴禁個個頭

好似係電筒黎

真係手指 槍邊有咁短

有冇槍都好
咁打住客都好撚仆街

係個袋到應該係

想玩暗殺

實周黎 手指邊有咁短

推， 好撚嬲呀屌

推！救人啊

推！！

槍唔似喺嗰個位
我cut咗條片，較慢咗都睇唔出係咩

唔好玩啦張子強喺入面咩
又無反抗揸咩槍呀

加個 懷疑 好難咩

推啊
緊急

個頭好危險
好近大窩口同葵涌狗屋
有狗宿舍d狗好撚緊張
9衝上黎咬人

一齊推上twitter

葵涌邨呀

嘩屌

sorry 第一次開po

我估唔係槍

但係呢單野唔可以原諒！我屌你老母死黑警，你除低啲裝備連甲由都不是！

街坊都要真槍?屌你老母

你拉乜撚?

熄左機之後點冇人知

我就係覺得奇怪 槍點會擺心口
會唔會係電筒

拎出黎個陣鬼鼠到仆街，唔方好野

推推推

唔似槍 咁粗碌

唔係槍黎,拉
睇多次條片

無鏡頭係衝入去狂打 之後就

係唔係槍都好 隔離隻狗咁樣打市民都係仆街

望左後面之後拎個曱甴身遮住

一到夜晚就癲撚哂

推啊！

屌，不如送青山啦，精神病人持武

有懷疑就拉架啦咁撚惡把撚
你點100%肯定係槍
我真係唔撚明槍點擺心口

完全係恐怖分子 美軍幾時滅狗

手槍真是咁短㗎.....

cls 死黑警

唔似槍，由心口拎出黎，但係隔離隻狗發晒癲用棍

推！！！cls

推有無記者在場

p牌推

拉唔拉都要你批准惡撚到

救人 救葵涌人

你啱啱訓醒？
咁西灣河嗰個男仔呢

推啊屌 殺人啊

屌你老母左面隻狗痴撚左線
仆街，推爆佢
食屎啦

啱啊！我屌你老母死黑警，審判日即將到來，你老母跪係到含都唔撚掂

會唔會係電槍個類野?私伙野帶出黎虐待被捕人士?

屌你老母知自己中毒就命都唔要發癲

屌
831屋邨版..

真係癲撚咗

電梯，電梯大堂有晒閉路，唔好話我知又咁啱壞咗

睇唔出係咪槍 城大記者出黎講你睇到咩

死癲狗

禁入去睇

唔好意思請問閣下係唔係失明？

哇屌你老母

其實可唔可以多d記者黎葵涌邨 三日喇 我上咗去三日 三日都冇乜點見過記者 比狗咬都唔知有冇人影

捉左去邊

其實有掛胸槍套。。

狗仔教你點唔俾度門閂埋

我覺似電筒 你留意下佢之後有退出黎佢揸住枝野既姿勢 而個個姿勢唔似係個正常揸槍姿勢

似係手套嘅一部份 但係講唔出係乜黎

推上熱門

咁撚樣嚇市民？職責黎？

高d

西灣河隻狗冇啦啦拔槍轉身挾持示威者 坐左幾耐

痴撚線
我諗日本皇軍都冇咁惡
大家唔好再講以前日本仔時代點慘點慘
今時今日先係慘絕人寰

piah

我幫你推！！！！

推到聽朝，比所有荃葵青人睇

From

掛胸槍袋

屌你老母！！！！！！
恐怖份子！！！

推 屌你老母
黑警

大佬 可唔可以唔好再落呢啲咁撚肯定嘅標題？ 成日搞到人炒車

唔多似槍 香港班狗正常都係會腰位防搶槍
除非佢一早拎左出黎 唔係果個位正常唔會擺槍

外國？

Cls
死黑警 幾撚時填命

葵涌要記者呀！次次班狗係葵涌放毒都無記者 無人知葵涌發生咩事

諗起呢個

如果無蒙面 佢既結果會同朱經緯一樣

但槍好難放心口
走火都on9

走火咪入晒？

仆街班街坊困住係lift仲要用槍指

曱近平

類似姐 洗唔洗起曬鋼咁呀

up

S

唔係鎗唔通抽濕機呀

sorry

好似有一個，但被逼熄機仲差啲俾人拉

逗雞完未？
胡椒噴霧噴樽黎

城大記者嚟

Fb話係電筒

右手就拎胡椒噴霧

你又逗雞呀？

GLOCK 17

唔會啊？
真槍會掛喺嗰個位?

香港 香港警務處多個單位（小艇分區、保護證人組、要員保護組、跟蹤支援隊、鐵路應變部隊、機場特警組、反恐特勤隊及特別任務連）
廉政公署證人保護及槍械組[

補圖

班綠色狗同軍裝狗係陀左輪
cid果類先拎g17
好似係

好老實講，段片蒙蒙地
我都覺得似係椒多過槍
同埋防暴警察既佩槍應該係左輪而唔係曲尺？
我記得健仔被射果下都係左輪手槍？

右手先係胡椒呀

Dklm 又黎 睇落佢地真係爆緊煲

其他部門調去綠狗就係揸glock

最痴線係要遮住

隻曱甴右手已經拎住咗枝胡椒

Dllm！！葵涌村要記者！

炒咩車？淨係喺部lift咁打人已經痴撚線

唔似椒啦…本身佢右手已經揸住左枝椒

831翻版
好多人係life比狗禁住打同噴胡椒水

chest holster

diu

癲狗呀

見到條仆街攞槍啦

係無生命受威脅嘅情況下

深夜特別多5毛左膠 理得佢係咪槍 如果唔係有記者係lift 無得走過幾日又多幾條屍體發現案

拎棍同椒都夠仆街啦 真槍喎

似係電筒

唔樂再炒多次可樂事件

Exact7ly,齋睇段片有冇搶都好都係cls
衝入𨋢打居民

好撚多血

Fk popo

搭LIFT都被槍指

但噴胡椒噴霧 係電梯困獸鬥 好仆街

推
屌你奶痴撚線

推阿
光復香港 時代革命

我次次都諗緊點解恐怖份子做埋啲癡撚線嘅野 然後就會有人發未經FC 令人炒車嘅PO?

琴日有記者喎都

黑警

城大記者話唔熄機連佢都拉埋 到時連呢條片都出唔

dllm 死黑警

Tui

胡椒噴霧嚟

唔肯定喺咪真槍，似手作槍姿勢多啲，不過衝入去仲要用棍打

想點FC？行埋去問隻曱甴佢頭先係咪拎左枝真槍出黎？

Cls 冇威脅掛今次

恐怖份子

咪鳩up啦 撚有揸真槍咩 學哂藍絲啲看圖作故事
左手伸手入心口個袋仔到攞野 點樣攞把槍出嚟呀
槍袋係右邊腰 唔通用右手攞完槍 再交俾左手 然後右手再攞胡椒噴霧呀？

唔係話幫警甴 根本佢揸胡椒噴霧噴lift入面啲人已經好撚有問題
只係唔好成日造謠 炒得車多只會破壞公信力

Push.

捉咗廿個from TG

你睇肯定到係槍？ 打普通市民係一件好撚癡線嘅野 然後話係一把槍轉移哂視線討論未經fc嘅野

我loop左好多次,右手係椒,左手係冇嘢,似槍個下之前佢搭住左邊popo右肩位,中間冇放過手落腰間
右邊槍袋支槍一直喺度
呢幾日炒車多左,而文宣應該搵最核彈嘅兩三樣不停廣傳

其實睇多幾秒支槍仲係袋入面

加疑似兩隻字係咪會死

幫推

電筒囉係

彭博：假新聞令暴力與憤怒不斷升級裂痕無法修補

天琦：不要被仇恨支配自己，在危難當中，仍要時刻保持警覺與 思考。

理性d呀手足，我地唔係藍絲

推推

咪係，作到大一大，以後狼來了撚信你

推呀推到上頂

失曬控，屌你老母甲由

連登俾人滲透哂，樓豬堅持話係揸真槍，根本就係想炒車破壞黃絲陣營公信力

冇人知現實樓豬係咩人，亦都冇人知我係咩人，只求大家可以有批判思考，唔好人云亦云，都唔好懶，有片唔睇睇一張cap圖，俾有心人亂帶風向。

只要有睇片，就一定知冇揸槍

利申返：唔係幫警甴洗底，揸胡椒噴霧一樣仆街。

問你隻眼係咪盲呀？
咁唔係槍係乜野呀？
65%係7 35%係J呀？
唔係7就係J
點都唔會係槍啦可

正含家剷

胡椒噴霧黎。睇多次

對講機天線嚟
fake news 拉
我地最重要係公信力

咩對講機天線咁粗想買

諗法一樣

可惜事實係大把連登傻仔只會睇標題正皮做人，過咗咁多個月都唔撚識得獨立思考，謠言信到十足十輕鬆被帶風向

右手揸住個支咩嚟

收皮啦共狗，造謠失敗都仲死唔撚認
好撚肉酸呀

分化

wtf

Lift cam

睇下班鳩俾正評鳩推post既傻仔就知
當然唔排除嗰班傻仔都係共黨五毛

戇鳩分化撚 fc到唔係槍呀你？

好快被清算

電筒都話合理少少呀對講機 膠撚到

推爆佢

果邊個兩位泛民區議員又死撚左

次次都係咁...出事之後就要交代

分你老母化，樓上cm解釋咗肯定唔係真槍
樓豬仲係死唔認，用個腦諗下佢用意

定你地係同事呀？共狗

點解把槍會喺嗰個位？

poush

點樣解釋肯定唔係真槍

停推呀各位

睇多幾秒先好無

好驚驚 推一推先

唔係槍都唔洗咁打人啦
有冇拉左人？

Lift既CCTV阿！

有種槍袋叫 掛胸槍袋

咩都一口咬定係共狗 你fc咗係共狗未？未就代表你係分化撚？

咁你解釋下點樣係衫袋位置攞枝炮岀嚟
再keep住舉手攞埋對講機

睇片咪解釋到囉

空號

屌 又趕記者 有咩資格

我屌你老母啦共狗創意無限

救人

綠曱甴無胸口槍袋
唔好on9得唔得

From
掛胸槍袋

P牌仔護駕

未撚見過？傻閪

有記者直播未

其實條片好撚濛 我唔明點解要一口咬定係乜 樓主上面講咗第一次開po無打懷疑要fc請搵當場市民

似係好撚大支個支椒嚟，片頭見喺右邊射出來。

大家Backup啊

麻煩大家Fb share影片同時 【Backup條片】

發現Facebook好多人就咁share影片/相就算
//目前無法提供此內容... 會發生此情況，通常是因為擁有者僅與一小群用戶分享內容、變更了分享對象，或是刪除了內容。//

有無見過綠曱甴㗎 個個唔同裝備

邊一忽似槍袋？
而且綠曱甴無掛胸槍袋

正想講 速龍同果隊鐵路隊有胸口槍袋 綠色左胸係對講機

右手本身有枝椒

唔該堆爆佢

唔係隻隻同一套裝備㗎

我真係未撚見過警甴會陀兩支炮係身呀
香港用掛胸槍袋，仲要腰一支心口一支，你講完自己識唔識笑
真係人唔吠狗都笑

綠色防暴背心
唔該樓主話我知邊一忽裝到槍

推啊屌你老母

推你老母咩 睇下條片睇下comment 用個腦諗下先啦
Fake news呀

有咩見得光啲狗，所以有鏡頭就強光照or要求熄機唔係就拉

唔係槍嚟?

我第一次開po太急無打懷疑係我錯 但無人想同你鬧交 我淨係想推野比人睇 洗唔洗起鋼咁

轉推呢個po

Pish

cls

大袋對上得對講機位，無袋
屋村曱甴大袋冚埋咗
除咗對講機我諗唔到仲可以係乜

收皮啦造謠失敗依家想洗底？樓上一直有comment指正返唔係真槍，係你死唔撚認呀堅持帶風向話係真槍

司馬昭之心

希望班鳩推傻仔見到

屌咁你咪叫人咪撚推囉戇鳩仔認撚完又要嘈 傻閪

對講機位

自己入去推啦戇鳩

你喎
走漏眼添

入面大撚把人話係槍 快撚啲入去屌人共狗

標題寫住真槍指街坊
段片又睇唔出係咪真係槍
而且打人還打人
拎槍還拎槍
亂咁嚟同cctvb有乜鳩分別

我咪一直都人唔好推 一直話唔係真槍
係你要駁姐 咩掛胸槍袋 咩冇對講機條天線咁粗
駁唔到嗰陣先嚟話自己冇打懷疑唔想同我鬧
係你一路堅持話係槍wor你一開始肯認就唔撚洗嘈啦 柒頭
柒撚咗又唔肯認

推啊仆街！

Lift 有cctv
請公開

你入去推個po啦仲咁得閒係到同我嘈嘈得黎都推得郁個po啦

驅逐共匪, 匹夫有責

Diu

大把人話係槍 快撚啲驅逐埋

難得見到共黨爪牙 緊係要狙擊下

加油

又做乜鳩呀黐撚線

多撚謝 蘋果都炒埋車

cl7s。。。

係咁叫街坊 係咪右手邊個黑警?

我係肥佬黎個老母呀我叫佢出架

真槍擺心口走火咪玩鳩自己？似對講機之類嘅嘢

屌你老母死黑警

個樣係幾似 但佢係喺心口拎出嚟 佩槍好似係放腰 有無人識

好大可能唔係槍，心口槍袋係有但唔會入呢D袋

屌啊

拿咁又唔岩喎，舊式既輪槍係比較多低級用，高級如特警CID多曲尺形，而防暴有高有低都係同一套衫

雖然我都唔認為個支係槍

槍會放心口，但唔會唔用槍袋

但係枝槍唔係跟死果個警賊架下話
一個cid督察被調去做防暴都應該係用返標準防暴配備？

槍口唔係向內，咁月脾個D一樣會射腳啦

炒左啦！！
的確好似 但記者之後個鏡頭向右個陣
望真啲你會見到個佩槍仲係右邊腰

屌 今次又有咩生命危險

以張正面相睇FIT晒，認同你

呢點唔知

但點解支槍放心口

大佬唔好再好似滅火筒單野咁懶係有point咁屈人跟住又比人澄清到無野好駁咁柒啦屌你老母
你諗下支槍會唔會放心口個袋啊

係再大支裝胡椒水黎

推吓啦屌

知唔知好多人而家係度放假料
樓主條友係放假料然後話人炒車既陰謀閪
一日有7-8個post 係咁放假野呃鳩人
大家要小心 自己睇清楚先
高登果堆假料炒車人又出動

721

咁你又唔用不推文回覆叫人咪撚再推啦咁

咁你係咪放假料先

真假自行判斷啦唔覺係槍咪唔好推

假料呃人炒車閪 睇後1-2秒就有睇到插住左槍袋
你呢d計謀都可以話冇得輸
fc 既重要性
最後就係屌你老母大陸狗

又一個分化撚 過埋去隔離po話個樓豬啦笑鳩死

屌你老母就一定既
唔洗話我分化撚
首先槍袋係插左槍
但係黑警仍然係亂打人

fc我係大陸狗未

淨係知你未夠班玩計謀

都係既 你咁多計謀 諗到咁複雜 點夠你挽呀

大家咪撚再推啦

推
煲大佢

jm9

同看更攞cctv？

屌呀

點解要熄機
警謊點解釋

身有屎 驚比人知

槍唔會收在個格肋底度

pis

依件事既重點係在電梯依啲空間，要拘捕既人已經走唔到，都重要發洩式咁毆打市民，更加迫記者熄機，依個係五個月黎第一次明目張膽咁想滅聲，唔好比人帶到唔關事既重點度

近來好多單係班綠曱甴想靠炒車攞返已經失去既公信力，大家一定要小心

要CCTV

電筒黎， 咪又好似可樂咁炒車

咁都出槍？屌你老母

推，我都見到黑色一嚿嘢

個人覺得唔似槍
槍唔應該就咁放pouch

Agger

望一望後面再搵自己友遮

推!!!!!!

痴線架

推上國際

做乜鳩

係咪咁鍾意炒車
槍會放衫袋已經on9,依家睇到佢支左輪仲係槍袋
係咪打算話佢收埋另一支槍係衫袋,有兩支槍

推呀 又831咁

推到上國際，屌你老母死黑警

wa diu

應該係似 但唔係手槍

推啊
成班恐怖分子咁

仲想炒幾多次車？？

拉

吊

唔撚係槍啦屌

又fake news
點會係果個位拎槍出黎

班傻警唔知電梯有CCTV？

經驗話我知
狹小空間短刀好過槍

推 屌你老母黑警死全家

00:7-00:8 秒鬼鼠掹槍